【月經】一人一件搭車黑人憎行為

我先

柒咗
好撚多仆街明明車廂有位都唔死入去

柱男柱女

剪指甲屌佢老母

驚死上/落唔到車起勢迫住其他人

開電話speaker睇戲/聽歌/收音機

Exact7ly 極核突

係巴士食飯成部車都係臭飯味 好難頂

沉底再推

巴士
1. 腳頂自己櫈背
2. 一坐你隔離就閂晒兩個冷氣
3. 一坐你隔離就開晒兩個冷氣，有個仲要吹住你
4. 大大聲講電話
5. 唔用apeaker打機睇片
6. 剪指甲
7. 食啲大味野

地鐵
1. 迫人讓坐
2. 柱男柱女

呀叔呀嬸或更老做既任何野